有冇人性慾好強

無時無刻都想做愛
係街見到女人就幻想推佢埋欄杆除佢條褲後入
係餐廳見到女人就幻想抱佢上檯插佢
坐緊巴士見到女人就想抱住佢坐上自己度打樁機咁插

ching岀街跑個步好wo

痴線佬

每日出門前打兩次飛機先
返屋再打多次

應該會好啲

搵人閹咗樓豬

每個星期都要同女朋友做

認真 樓主有冇正常嘅性生活？

冇

我都想有女，如果我有女實日日都要做愛

想吓好啦

對大波先起到機

見到大波男人就好想玩lin

有d玩具可以吸到粒lin勁漲

咁見到男人係咪都一樣？

非gay post

幻想下佢係男人

我, 成日好想打飛機同去叫雞/邪骨

純文字討論

每個星期？
唔係每日就收收皮先

現實： 連同女人講野都唔敢

一樣
行出街不停望女仔

me too...

一直用自己把劍恨恨地插囡囡

見到大波仔仔就好想幫佢打飛機

可惜短

無你咁誇張
但出街一定會𥄫女，𥄫到正嘅有少少幻想都唔奇

跑完個腎上腺素...仲勁

蕭別離唔入嚟？

屌跑跑下步佢慶起上黎咪仲危險

現實應該係性無能，建議樓主打下飛機先出街

null

見到大波仔仔想瘋狂奶佢粒lin
見到大pat仔仔想揸爆佢
見到靚仔想顏射佢
見到戴眼鏡仔仔想抽插佢

This

Metooooo

入錯同志台…我番出去先

人唔性慾強絕咗種啦

做愛無打飛機咁正

報警
想當年既屯門色魔都係咁樣走上成魔之路

幻想下犯法啊

樓主幾多歲
如果未過26- 7
其實都唔算好過分

啲女而家著哂legging跑🙈

其實幻想得多會不知不覺咁成魔
樓主真係咁有需要不如去叫雞啦
比幾舊水就有得屌 好過害人害己
如果唔想比錢 可以考慮下同基佬ons
都係有個窿比你入 臭d姐
最重要係你情我願

岩呀

跑步見到其他女著短褲仲大劑

睇少啲av
睇多啲貓貓狗狗兔兔ig

大佬你印度黎？

香港真係多變態佬

我係街見到女人覺得正就想做愛

樓主可能係超級毒撚

跑步見到d靚女仲扯得勁d

樓主分分鐘對住貓貓狗狗射精

打飛機先有用

我

我都係咁，個腦成日諗色情野

你個名

其實應該所有正常男人都係咁 只不過冇表露出黎姐

如果條女索其實好正常 你話喺條街見到欣宜都硬晒就真係有問題

人咸濕起上嚟真係咩都做得出 包括女人

有冇諗過係佢地面前除褲露條扯到硬哂既鳩叫佢地望下

去叫雞

殘體注意,但好貼題

樓主劉馬車咁款

chok到癲

兩個月唔夠你就會扑厭

same

Same

依個真 對做愛有太大期望

想幫樓主出火

我都係

扑耐咗發覺打飛機好似仲爽...

我
我無時無刻都想含人

我好中意edge自己

去叫雞啦

原來性慾強係咁既意思

羅志祥？

我反而太弱..
一直以為自己正常 後來同fd無意中討論開先發現自己虧
一日最多都係1-2次 二十四歲

每日幾次再出聲

我有女友都係
成日望女

根本係變態

正正經經搵個女朋友
到時屌到包皮損

性奴隸?

師兄，跑得多步精力好咗，仲恐怖喎

Ching頭？

最後身心舒暢

我試過屌到條根斷咗

開喺學術台

一睇就知樓豬係A0油頭毒撚
平時上連登就話想插呢個想搞嗰個
現實中就口啞啞咁
見到女人er 都唔敢er
留喺屋企打飛機啦唔好出去害人

諗起馬德鐘個套戲

已中伏

大波仔仔最正
想揸爆佢地個波
係咁奶佢地粒pink lin

咩戲

仲導佢出街
拿拿林返屋企打個飛機好訓啦

樓主

有，每日都要打一次j

我見到大波男人好想奶同錫佢lin

有d玩具可以吸到粒lin超突

有1 2 3有時間可以睇下

求介紹

每日訓前、起身各一Q都未出聲

大波man岩唔岩？

同你相反
半個月無打丁了
順便戒埋

Gay

又要打j

一日1-2次都叫虧

用開呢隻

講中左我

真心勁
次次都望女望到比人發覺
d朋友都話我睇得太明顯

同樓主一樣
去到邊都搵下靚女望

女人咸濕極有限
未聽過女人會強姦男人

樓主幾歲？

好撚顛

想問第三幅佢係做緊咩？插雞屎忽？！

女仔出街跑步小心

behold cornnnnnn

樓上的留言完全推倒我對運動的應知

樓主靚唔靚仔

睇下香港新聞
警暴、法庭、立法會
馬上無曬性慾

Welcome to 連登

幻想都要俾自己同其他人批判
你嘅生活應該都幾多煩惱下

好似好多個樣都好老

sor lor

幻想真係冇問題
唔需要批判自己

驚已報

性慾強但性能力差？

每日都屌條女係件好難嘅事

一早知你鐘意粟米

樓主咩樣 等我出街小心啲

即刻入廁所連住打十次飛機囉
未夠十次已經可以收皮

一個星期跑70km
做4日gym

日日都想打飛機次數仲有上升趨勢

真
仲多咗自信去溝女

呢個真 星期一至五朝早跑半個鐘收工weight training 日日都想打飛機

特別係周未跑完20km長課，打出黎特別爽

結婚啦，與其慾火攻心，不如嫁娶為妙

幾想出返波tips

見到大波，男人就好想玩lin
見到大波男人，就好想玩lin

標點符號的重要性

玉莖重生

應該跑跑下會搵塊板去塞

嘩右上嗰張嚇死人

快啲除衫一齊做愛啦

唔會好攰咩

我而家都試緊放工做gym 好似冇晒free time咁

正，

睇完呢幅圖唔敢操胸

連針幾場冇晒信心唔想害人住
等正苦果1萬再上路

我每日都開ig幻想同唔同朋友做愛

佢敢你仲驚...

打下飛機算啦，叫雞溝女個啲就唔好啦

溝女真係好撚煩架，sp一樣

然後瞓覺 舒服

打多d飛機
犯左罪就係監倉比人玩屎眼同要含撚
你第時大個d有機會事業有成都大把女比你屌

攰架 但係對gym撚黎講好小事姐 最弊係明知自己好攰都想冷手打個熱飛機然後瞓覺

笑鳩咗

好似劉馬車咁上支那免費屌大陸妹啦

Block佢算啦

冇架 ，通常呢啲性上癮出幾多次火都係會想扑野

同狗一樣

巴打超人黎?

連登仔個個都推自身幾倍體重，我算少野

好撚攰wo日日跑成個鐘仲要做埋占

攰呀，但係唔做果種空虛比攰更難受

啲瑜珈褲先攞命，着左好似無着咁

正常呀

做運動會增加男性荷爾蒙，涉及大腿肌嘅運動就更勁

第二個回覆仲叫樓豬跑步

唔想有女仔受害

Leg day完仲大獲

呢啲好撚基本喇 問題係做幾次姐

條仔成日行行下街都扯旗

出前一丁

強姦犯？

有研究顯示男人平均每十一秒就有一次性幻想。

今日搭地鐵, 隔離牛仔短裙後生女, 已經係咁幻想點樣屌佢

等我幫你含

真心
樓主會唔會係性上癮呀
係病ge一種嚟, 你無時無刻都性幻想唔辛苦咩?

肥仔波受唔受

樓主會唔會幻想呢隻貓係條女

返完工, 屌閪好撚攰
近排一日一次攰撚到呢, 五六日每日2-3rounds

每日都要搞2-3次
條女唔係度就打J

好想屌白滑後生女